黑衣人私了女子

有冇人在場
個女仔做咗咩？

咁輕手就咪post 出來啦

分化post 勿推

算啦 睇黎曬氣

11.14 曙光行動 繼續三罷

冇睇到段片

唔知前因 不作評論

全世界入一入嚟 黎明行動！黎明進行！日落前回家！

我唔知道
我唔想知
我唔清楚

放上連登有咩用
就算真係打錯人都唔會認架啦

純抹黑分化

睇下我地死左幾多兄弟先啦
佢地被自殺 被強姦 屌哂你地老母死左膠

仲唔戒嚴？

呢個係毆鬥
個女人拎住鐵通走入人哋屋企
黑衣人只係保護佢哋家園

唔想幫爛屍page刷view, 不了

一萬隻藍屍豬

觀點與角度問題啫

Blocked

無頭無尾，求其中間剪一段片
低級五毛片，傳去微信呃吓籃屍阿伯，小粉紅都 ok 既！

唔好推了 自膠
光復香港，時代革命！

拉